(#metoo收皮) 傳中國外交部介入劉強東性侵案, 迫涉事女生回國

【京東CEO有難】傳中國外交部介入！ 涉事女生或被迫回國
建立時間 (HKT): 0911 09:27

內地億萬富豪、京東集團CEO劉強東在美國涉嫌性侵，一度被捕，近日他已回國，並在北京的京東總部公開現身。但風波仍未了，有報道爆出，中國外交部已介入事件，涉事女生正接受組織談話，或對其父母施加壓力，逼女兒返回中國。劉強東的妻子、「奶茶妹妹」章澤天至今仍未開腔回應事件。

據報，劉強東涉嫌性侵的女生來自湖北武漢，該25歲女生姓龔，據傳與劉強東初戀情人同姓，目前在美國明尼蘇達大學留學。有知情人士透露，隨着北京當局參與其中，讓案情變得極度複雜。涉事女生或正接受組織的談話，或者對涉事女生父母施壓，把女學生逼回中國。

劉強東即使私下和解，但案發地點在美國，估計也難以脫身。根據警方文件顯示，劉強東涉嫌罪名為「609.342」，即刑事性行為「強姦」，屬一級重罪，量刑在12到30年之間。

事件關鍵證人明尼蘇達大學卡爾森DBA項目負責人兼副院長崔海濤，亦被爆出已經回國。據悉，當晚被害女生正是受崔海濤之邀出席晚宴，在晚宴之後遭到劉強東性侵。對於崔海濤的背景，有知情人士稱：「他就是一個皮條客，想巴結有錢人，收錢拉皮條，見勢不妙溜之大吉。」

綜合報道

有奶茶妹咁正都滾

強姦犯

人地話清華北大不如個波夠大咁講

無波呢

佢以後可以盡情性侵啦, 每次大陸都幫佢捉走條女, 又然

無睇過條女幾大波？

食得多家常菜想出街食，不過唔記得帶錢

唔夠淫

講真，我咁有錢就唔會娶奶茶妹

on9
好聽就話叫佢返黎審
難聽就係返黎抄9佢家

返去先傻